Обработчик события это фнкция (действие), которое мы прописываем и которое произойдет, как только произойдет событие на которые мы назначили разрботчик (событие нажатие клавиши клавиатур или кнопри мыши).